CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-8-1

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
每日屌你一獲
我不能忘記你！

仲有張家x 呢條豬西

放便的話下次日頭開post，唔好幫三毛推走行動post唔該

見親都會大叫佢個名屌佢老母